印度正式入侵中國領土、拒絕中方撤軍要求 聲稱「我已非1962年的印度」

外媒稱，中國針對中印軍隊邊境對峙事件，要求印度汲取歷史教訓，但身兼國防部長的印度財政部長阿倫·賈伊特利6月30日還擊表示，印度已非1962年的印度。

據印度今日頻道報導，賈伊特利在回應中方警告印度汲取歷史教訓、盡快撤軍時說，“1962年的局勢是不同的，2017年的印度也是不同的”。

賈伊特利還說，印度與中國軍隊在錫金段邊境對峙“是由中國所引發”，而且不丹6月30日已發表聲明指“這塊土地（指屬於中國領土的洞朗地區）的主權屬於不丹”，土地位置靠近印度，而印度與不丹間有安全方面的合作。

他還透過媒體強調，不丹政府的態度很明確，“中國正試圖改變這個地區的現狀”，因此這個問題已非常清楚。

外媒稱，中國最近在靠近錫金段邊境修築道路，被印度認為中國有意控制這塊戰略高地。

報導援引印度政府的說法表示，印度認為，中國此舉將輕易切斷印度本土與印度東北部7省連接的戰略安全走廊——西里古里走廊，所以派軍以停止改變現狀為由阻止道路修築，雙方軍隊發生推擠與對峙衝突。

報導稱，中方官媒最近撰寫評論指責印度違反雙方有關協議，稱“印度沒有資本在邊界上同中國攤牌，它的實力與中國比差得很遠”，要印度牢記1962年中印戰爭的歷史教訓。

不過，報導也注意到，在印度外交部6月30日發表的聲明中，除指控中國試圖通過修築道路“改變現狀”，也強調印度軍隊將“敦促他們停止通過修築道路改變現狀”，而且“這些努力將會持續下去”。

恆河

印度人的生命泉源 神聖之水 孕育了印度14億人的一切生計

印度人在恆河裡洗衣物 甚至飲用 淨身 工業用，恆河的水雖然髒，但是卻無法孕育病毒及致命細菌，重大疾病與感染皆無法透過恆河侵襲印度人的身體
。

因為恆河有世界上含量最多的嗜菌體，當恆河越髒，嗜菌體就越是大量繁殖，反而是越「乾淨」，非常神奇 神聖的河川

也被印度人視為 眾神的眼淚，神獻給印度的血 。

恆河之水來源 卻在西藏 ，等於中國控制了印度的生死

講咁耐
支那軍肯打鳩阿差未先
唔係要堅決維護領土完整咩，點解阿差仔霸咗咁耐都唔郁佢

兩個國家都有核彈,真係驚你cut水源咩?

鬥打咀砲

犯我中華者 雖遠必誅
印度太近誅唔到

成篇都紅晒做乜

睇地圖
點睇都唔係中國下話
真係你話係你就係你咩，輪都未輪到你嘈啦

重點要加紅

鍚金本身係獨立國家黎，有國王， 後黎變左印度既傀儡政權，去到70年代左右仲比印度食埋（仲好快攞到其他國家認可）。 支那一真都唔認鍚金比印度食左，但去到好似係03年， 支那都誠認左錫金係印度領土

阿差呢鋪都認真過支那仔啦
全世界都睇穿晒支那仔

有無懶人包係關於今次既此没?

如果印度今鋪打柒解放軍，係咪有更多國家唔再畀面中共

紅哂好難睇 又要特登Highlight 返佢黎睇

btw 雖遠必誅

唔好講咁多 打就打啦 屌 成個女人咁

中國唔能夠壓倒性打敗印度，其他國家已經唔怕你中國。

老實講 如果印度打得贏 香港人要食咖哩 最好攬炒

咪係囉 根本就唔撚係印度入侵 係支那起公路起撚到去人屋企門口 支那又想講大話講一百次變真話

話就話兩國軍備都追近左
實際要打真軍先知咩底

講地理戰略上支那國有利，高低地勢會有利支那

依家已經有好多軍車、運輸車趕緊去前線
要打都要1個月時間準備 你估話打就打

係時候出強烈譴責啦
上呀華春瑩，出嚴正聲明

嗜菌體
其實就係印度人自己

唔多識軍事
但睇世界排名，中國第三差仔第四，應該真係有得打下

要谷恆啲精
一炮射死咖哩佬

香港同支那入邊唔小咖哩佬 佢地會驚到瀨屎

勿跟車太貼

都係嗰句 打未

印度已經不是一窮二白的印度

支那就算打贏都無左兩隻車馬炮

just do it already

其實中國唔打仗就維繫唔到人心
所以要打仗先會令班大中華膠去救國

支那軍打飛機就第一，打國民又係第一

打得未

少年你太年輕了，係圢飛機呢方面
印度軍隊同大陸有得揮

印度可以吹得勁過支那

雖然咖哩國柒開
但呢句野又幾霸氣

支那軍力落後到仍停係1962年

八國聯軍等開餐

我好興奮

斷佢印度老母水啦 冇水仲打乜春

印度呢d垃圾國家，早死早著
最好快d被我偉大國家收拾，幫全世界人類造福祉

解放軍除左打自己人之外，冇咩用途

表演摺被

互打飛機 但解放軍敢唔敢開拖先

狗咬狗

邊有得睇下就決定到係邊個架
國際地理上大把corridor同enclave
唔通全部都睇下就送哂俾格離咩
起碼你都要係果個地方行使到法律/軍事先可以話屬於你架
好似釣魚台咁 你點講歷史都冇用 人地都已經登哂島又拉到人 人地係有實質主權

打漏 不過果個地方好明顯就已經俾印度佔領左 除左打之外都冇可能搶到

屌佢老母，講咁撚耐，究竟開波未呀？

今次衝突其實係中國同不丹既邊界

中印貿易戰 港樓爆不遠了

正式入侵?

中國或成最大贏家

親中共者 雖近必豬

淨係識吠 夠疆打我抄聖經十次呀 屌你老母

打飛機大賽 正式開始

識小小軍事野

印度根本冇得打，唔係軍備既問題，而係軍隊結構好大問題。海陸空都係唔同人管，總理管唔哂，國會理唔到，如果印度前線陸軍想call空軍支援，係連要call咩空軍咩戰機咩直升機都要自己諗，冇參謀長去調兵。

而大陸個體制係好過印度好多，有參謀部後勤部等等，起碼睇到d野係想call馬都知去邊到call而唔係死打

睇圖睇呢張清楚D

咁支那肯打未

衰軟必豬

支那比人睇穿

乜撚嘢叫仇中撚呀，死五毛

中印交戰就唔會得中印兩國打
美國一定會南海圍堵
所以中國先唔敢開戰
因為一開戰就會令美國有藉口去打

印度今次都唔會預一條友單拖支那
分散支那注意力為主
應該東面有野要爆

美國依加最大問題係侵侵政府，我相信就算佢係國外幾叻都好，新政府對國際都會行保守政策，因為最錯一步侵政府就好快玩完。

心水清

連藉口都幫中共諗埋

所以關鍵我認為係美國既同盟 日本
只要日本新安保可以幫印度 美國就一定要幫日本 到既就ww3了

早排安部先見完印度黎

其實中共樹敵太多
中印交惡
你估藏民撐邊邊
而且一打仗
東有日本美帝南泡台狗
北有俄佬虎視眈眈東北三省
南有越南賓賓想搶西沙
仲有我哋講獨派
不過咁
中共唔得閒吹啲風向話要打仗
班五毛憤青就好易掉轉槍頭
因為中國內部都分裂得好犀利
太多唔公平嘅事
太易失民心
所以先要吹風出來
整啲假想敵
等憤青可以槍頭一置對外
中共唔敢令班憤青失望
但又唔敢開戰
咁咪一直喺到同人口炮囉
放得多空炮
印度佬自然當你冇到
咁人哋咪夠膽入囉

仲有某d支共軍長政變

印度跟本上就無資格打呢場仗
先唔講佢軍備9流 雜牌軍無保養
最大問題 係印度內亂都幾嚴重
印度孟加拉邦既尼泊爾族
呢排因為比印度政府迫學孟加拉語
所以佢地搞左好幾次抗爭燒車亂到7彩果邊
再加上仲有巴基斯坦邊境武裝沖突
印度同巴基斯坦既武裝沖突差唔多成日都有
仲開埋炮死埋人 都未打全面戰爭
所以我話佢根本無本錢開戰

係得連登仔先會覺我美國好想打中國
美國只係想靠周邊既國家去壓制中國
要出兵打中國？不了
何況而家中美幾撚fd 傾左幾多deal

人地打開仗！唔似支那完全冇實戰經驗

希望解放西藏

我一早已經比人話左5毛好耐啦
但都無阻我講既係事實
中國實力係世界影響係好大
而唔係好似佢地所講既日日支爆
支爆講左咁多年 中共都而家都生勾勾
就知佢地講野係靠9up架啦

印度又有咩實戰經驗
一架電單車坐10個人？

打打打打

打飛機就得

咁多廢話
咁支那打左未啊？
聽你鳩吹一定可以拎番土地啦

冇資格打
但已經佔領左土地
支那就靠等你隻支那五毛狗係度鳩吹
笑死人

因為你根本就係
扮乜野姐
次次見你都唱好支那
連今次閒閒土地都冇左
都仲可以死撐
咁都唔叫五毛叫乜？
扮比人屈毛呢招五毛都夠成日用啦
支那狗
打咁大篇廢話講支那點勁點勁
現實呢？
你地支那狗搶番塊地未啊？

哥閃是個傳說又準備潛水lu

駁唔到啊？
支那狗
依加塊地就係印度手中
你隻支那狗吹到支那上天都冇用架

大家坐家定睇班支那狗點吹支那篇制好
武器好
但塊地又搶唔到
下？
乜你唔知支那既武器唔係用來打仗
而係用來比班支那五毛狗吹水架渣咩？
笑死人

哎呀呀
駁唔到就開始講廢話
係既係既沖支那武器好
篇制好
乜都好
但搶唔過印度呢d垃圾國家
又係冇衝突既
反正支那所謂武器都比支那狗打飛機用架渣嘛
你估真係打仗用架咩

中國你已經食撚左成個西藏 仲想搞不丹

駁唔到就駁唔到啦
係度講廢話扮傻

今次單野起因就係大陸係洞朗到起路
依家就由佢實控點樣叫搶唔到

邊洗同條痴線佬講咁多

姐係咁講印度佬都食左不丹孟加拉
仲想食埋巴基斯坦tim

咪傻啦
依加係支那起緊
比印度佔左

咁叫搶到？

中國嬴就個個覺得理所當然，輸就仆街冚家鏟，打嚟無著數

駁唔到就話人傻迴避
支那狗除左鳩吹係有一手既

之前佢打一打遍野
全部都係人身攻擊亂咁屌
根本就無討論過樓主既野
我都廢鳩事理佢 佢就話我潛水駁佢唔到

贏就理所當然？
係因為班支那五毛平時吹得太勁
所以咪比人以為理所當然
你睇下上面已經有兩隻啦
依加地比人搶左
露左底
班五毛除左吹自仲識乜？
所以咪不斷迴避囉哪你睇下上面個兩個到依家都駁唔到就知啦
我等緊佢地兩隻用嘴炮幫支那搶番塊地架

咁你依加唔駁？
打咁多廢話
依加塊地係邊個手啊？

係既係既
支那好勁軍隊先進
比人搶到塊地
又唔敢搶番
但又會有人吹到支那幾勁幾勁
點樣比印度好
又真係唔係五毛既

係一定輸

唔洗咁多廢話啦甲一句講晒
塊地就係係印度手
任你吹支那點勁點勁
都唔會幫支那拎番
事實擺大眼前
面對現實啦
以前冇實例
班支那五毛狗就可以吹姐
依加吹唔到啦
就要選擇性失明
好撚好笑

講咁多把撚，打過先講啦

留名睇中聯辨叫愛港力, 李偲嫣吹雞帶隊去重慶大廈打鳩阿差

打未姐，成撚日係度9up

呢次真係辛苦錢，搵命搏

華春瑩的嘴功一流！

有冇第二句啊
等緊你回應點解你講到咁勁既支那
會比印度搶左塊地又咩都唔敢做架
你罵我一百次想轉移視線都冇用

老懵懂的祖業剛剛先比土匪黨食咗！

仲有支那五毛狗噴精打飛機術

夠阿叉打先奇

打啦，好悶呀.jpg

一日唔打 五毛都會覺得自己贏
以前清朝咪又係咁 不過吹大左真係去打
俾班五毛知道無料亡埋國
而家共匪精左啦
我就係唔打

最多D地俾埋你
我未打就係未輸

咁撚樣都唔係5毛，你當其他人同你一樣咁on9？

愛國就係5毛？我賤到無收錢愛國

當強國遇上強國

強國快d打撚柒班阿差仔啦

支那雖然討厭 但阿差更黑人憎 簡直係世界毒瘤
快撚d消滅佢地

利申：最憎食咖哩

好多五毛
輪流鬥柒

冇可能
中國就算搞得掂印度都唔會係幾年嘅事
所以冇可能快速
美帝打阿富汗伊拉克都用十年
軍力相差咁多
中共同印度其實差無幾
同埋資訊流通得太快
你第一日打
美帝就已經可以即時反應
同埋最大問題係中國太多人可以為錢而出賣國家
所以列強都等緊一刻去再一次瓜分中國
只係老共仲係咁戇鳩
以為一帶一路同亞投行可以令第三世界國家支持佢

你支那都唔好得去邊
西藏獨立果班人已經LINK 哂印度美國果邊
新疆仲日日斬緊人
仲未計當年土耳其同宜家ISIS 係沙漠到埋左幾多軍火
宜家只等支那開戰, 黑袍軍可以揮黑進攻新疆

你改埋個紅登5毛名
又想博人唔記得

一路向後退 條界重新畫過唧

既然覺得中國贏硬就更加要打啦，打啦仆街！打呀！

支那主要想CAP左座山
咁成個西南內陸就有成堆山圍住
方便保護國土+侵略別國

印度一直想CAP返座山就係咁解
因為支那一過高山, 之後就係平地
印度無險可守

分散注意力已經目標達成
支那最先進既軍備放哂東部對海, 台海, 南海, 東海
西部內陸放既都係二灘野
只要迫到支那減輕東部軍力, 咁東部已經可以有野爆
E.G. 北韓 台灣 日本

十卜印度

迫到支那調軍力已經達成目標啦
印度就係幾想打既
國家安全為首要

中國應該唔敢打，平時吹咁大，假想敵係日本美國，一旦輸咗俾咖哩國，十幾億人玻璃心分分鐘自殺

呢獲我支持支那
印度一定係最垃圾國家第一名

打囉
驚9 u

華春瑩下面滴緊水啦
印度腸

成日講打仗..
根本連美帝都唔撚想打仗, 最好維持現況, 蝦下D細國咪算
仲用以前個套戰爭思維去諗戰爭, 無利益點有戰爭, 一打仗就雙輸
而家係玩制衡, 大家相安無事又保留一戰之力就算
真係有一個大國開始玩完先有大戰出現, 睇邊個經濟爆左先

賓賓 緬甸 都唔敢打
點會敢打印度

咪撚打呀 一覺唔覺意打贏咗 成班呀差點搞?

打仗打仗
兩個國家滅左最開心

冇種就冇種，1962年，毛魔就唔撚洗顧忌咁多，打鳩你咪打鳩你

好撚大隻既虧佬

核武用來擺咋
你估支那會想含球剷咩
仲有班阿差都有核武㗎

自幹五，死全家喎

個第三好大機會係靠篤數啦
支共有咩叻？假大空最叻

對佢地亦都有利
東部無咁大軍力
咁台灣有較大空間造成台獨既 既定事實
印度不嬲想cap返座山返黎

貿易全球化好快再無呢隻歌仔唱

咁其實印度有咩出
除左車之外

工業 農業都唔係好覺有
定係D野太垃圾香港冇人要

講就講得多番印度食蕉
但係短蕉/大蕉支那出
長蕉僕人國出
真係見都未見過印度蕉

電影？

如果兩國開戰，佛祖同觀音會幫邊便？

印度艘航空母艦仲堅過大陸果部

藥

印度佬識開外掛
唔係咁易打既

有無去過新疆
新疆日日斬人都講得出
同你講新疆唯一難控制只係南疆
中共監控好撚強 根本上好安全
上年先去完南疆
再講西藏 而家西藏問題慢慢係國際間都無咩聲氣
班人係美國好食好住會同你玩大佢？
I

自幹五支那詞 你用埋d支那詞仲唔係支那人？

印度人搞it其實係幾好
但國家工業底太簿
做唔到太多高精度產品
搞到好多軍備自己都生產唔到
人材全部流走哂去外國

之前放左一大批武警, 宜家仲要放多批武警
放到每三條街有架防暴車都話唔夠要加, 仲有面口話新疆好安全
北疆變南疆都只係時間問題
華文傳媒唔報=/=無聲氣
真係爆時, 印度自然埋西藏手

對住你地班支那人
唔用返支那 TERM 驚你地睇唔明

冇錢收都愛國，笑撚死

講真大陸大把呢d憤青
一到國家層面上晒頭
好似國家佢有份選咁

其實好難有大戰打
以前為左搶市場，消化過剩產能，降低失業率，民族主義等等理由而打，但最終都發現經濟損失太沉重，唔work

後來又輪到意識形態之爭
共產主義對資本社會威脅太大，基本上係被迫要對抗，因為唔對抗就真係可以渣都無剩，仲慘過一戰二戰

到現代，意識形態之爭幾乎消失，市場爭奪亦都唔再靠武力，大家都心照不宣改變玩法，用商業手段，外交途徑解決大部份衝突，而美國就係admin

除非真係有個大國領袖癡撚左，公然挑戰遊戲規則，唔聽admin命令，咁就有大戰睇

唔使屈
佢係
大名鼎鼎嘅小童群益會會員

當然係出産印度神油

無錢收就唔可以愛國
你係咪就係嗰d 可以為錢出賣國家d 人

你哩隻五毛做咩改口風！？
美國一直都是中國及五毛的敵人！
做咩突然同美國扮friends ！

大家請用起低功能！

你都on9真係安全 無事 你就話唔報
咁你講撚哂啦
再講而家isis重要據點摩蘇爾都比伊拉克收埋
Isis都差唔多收得皮
呢d種種因素 我都唔明白點解仲要話isis會入侵新疆
支爆講左幾多年 咪一樣無事

所以你咪戇撚鳩！
中國中宣部明明大把錢出糧比班五毛，你戇鳩到免費！

咁都忍得到真係屎都食得

又到連登仔圍爐取暖時間

印度神油

口交部出動未

依傢不是有隻棋王，想挑戰咩？！

成日講到對印度有勝算，咁就更加要打啦，中國本土資源都枯竭，但人口繼續增長緊，仲唔夠理由打？

打啦！打呀！

我無咁講過wo
做咩被迫害妄想？
不過新疆久唔久有d 「群眾事件」出現，例如兩個維族人「打死」左十幾條友，包括武警平民
仲有d 更細單/方圓十里無人既就唔知有無人理啦
Isis轉左生好耐啦
即使摩蘇爾收左皮，但阿布沙耶夫果邊仲打壓緊
邊有咁易收皮？
ISIS既版圖包埋新疆
支爆根本早就爆緊，爆到上面有省市示威「我們要吃飯」
集中營都起埋去消化呢班多餘人口
我諗你講果種無事應該係到你連飯都無得食先叫爆

一千蚊愛國集會咪又係搶住去
做爛市tim 連登仔

阿布沙耶夫同isis比？
阿布沙耶夫只係一個海盗
勢力範圍只係菲律賓南部幾個島仔
我諗isis衰極個規模都大過阿布沙耶夫

你想傾ISIS 既可以另開TOPIC講
唔想比你扯開話題
不過都係果樣, 印度既內憂
支那一樣有

其實兩個國家都咁垃圾 你地快手d打啦 兩敗俱傷就最好

同埋堆IT狗

同揚州炒飯一樣 香港出嫁wor

屌

次次都講到就打就打, 結果又係無哂下交
根本哂鳩氣

中印兩國一向大把內憂

中共有新疆, 西藏
印度 好多邦都有 獨立叛軍, 毛派游擊隊

不過其實中印兩國既叛亂勢力, 都唔算嚴重, 最多玩下恐襲咁

如果中印打仗, 最多只係邊境戰爭, 唔會全面戰爭, 影響不大

幫咖哩佬含緊，個咀唔得閒

2個垃圾人口大國打會點

最好變成兩伊戰爭咁

打左七年, 都分唔出勝負, 但兩國都死左大量士兵, 經濟損失嚴重

用口打仗

印度果邊會肉緊D
但支那既戰爭空間比印度更少

印度要面對巴基斯坦 + 中共
中共要面對印度, 南亞(越南, 菲律賓) , 日本, 朝鮮半島局勢

不過老實講句, 如果兩國真係 唔覺意打起上來, 我認為最多都係邊境士兵交戰一兩日, 可能雙方死幾十個士兵

兩國政府就會 下令前線士兵停火, 然後兩國高層馬上開會談判 , 傾好條件就算數

因為兩國即使想打, 都唔想變成持久戰, 最多都係嚇下對方, 以增加自己談判籌碼

印度同巴基斯坦 近呢幾十年, 都係咁樣既模式
成日邊境爆發小模型交火, 雙方死幾個士兵, 就會停火, 唔想繼續打落去

中國 VS 印度
第三世界大戰

注意：
係第三世界國家
唔係第三次

咩丫？咩丫？咩丫咩丫咩丫？咩丫咩丫

收錢辦事，輸到仆街佢地都會吹奏支那架啦